劇本: 24/5 警暴強勢鎮壓 推到25/5股市大趺!

25/5 股市唔大趺 可以準備做蝗了

推!

要個市跌係好多方法

it will be back "in the future"